msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/product_reviews.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6646\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:01\n"

msgctxt "Addons::name::product_reviews"
msgid "Product reviews"
msgstr "제품 리뷰"

msgctxt "Addons::description::product_reviews"
msgid "Allows your customers to leave reviews for products. That can build up trust, provide social proof, and add user-generated content to your site."
msgstr "고객이 제품에 대한 리뷰를 남길 수 있습니다. 이를 통해 신뢰를 구축하고 사회적 증거를 제공하며 사이트에 사용자 생성 콘텐츠를 추가할 수 있습니다."

msgctxt "Languages::product_reviews.use_for_reviews"
msgid "Comments and reviews forms"
msgstr "댓글 및 리뷰 양식"

msgctxt "Languages::product_reviews.title_giftreg"
msgid "Guestbook"
msgstr "방명록"

msgctxt "Languages::product_reviews.title"
msgid "Reviews"
msgstr "리뷰"

msgctxt "Languages::product_reviews.no_reviews_found"
msgid "No reviews found"
msgstr "리뷰를 찾을 수 없습니다"

msgctxt "Languages::product_reviews.your_rating"
msgid "Your rating"
msgstr "당신의 순위"

msgctxt "Languages::product_reviews.comments_and_reviews"
msgid "Comments and reviews"
msgstr "댓글 및 리뷰"

msgctxt "Languages::product_reviews.rating"
msgid "Rating"
msgstr "평가"

msgctxt "Languages::product_reviews.date"
msgid "Date"
msgstr "날짜"

msgctxt "Languages::product_reviews.error_already_posted"
msgid "You have posted in this review already"
msgstr "이 리뷰에 이미 게시했습니다."

msgctxt "Languages::product_reviews.text_thank_you_for_post"
msgid "Thank you for your post"
msgstr "귀하의 게시물에 감사드립니다"

msgctxt "Languages::product_reviews.text_review_pended"
msgid "Your review will be checked before it gets published."
msgstr "귀하의 리뷰는 게시되기 전에 확인됩니다."

msgctxt "Languages::product_reviews.reviews"
msgid "Reviews: [n]"
msgstr "리뷰: [n]"

msgctxt "Languages::product_reviews.n_reviews"
msgid "review|reviews"
msgstr "리뷰|리뷰"

msgctxt "Languages::product_reviews.text_new_post_notification"
msgid "This is a notification of a new post to product"
msgstr "제품에 대한 새 게시물 알림입니다."

msgctxt "Languages::product_reviews.text_new_reply_notification"
msgid "This is a notification of a new reply to your product review"
msgstr "제품 리뷰에 대한 새로운 답변 알림입니다."

msgctxt "Languages::product_reviews.text_approval_notice"
msgid "This review needs approving"
msgstr "이 리뷰는 승인이 필요합니다"

msgctxt "Languages::product_reviews.latest_reviews"
msgid "Latest reviews"
msgstr "최신 리뷰"

msgctxt "Languages::product_reviews.comment_by"
msgid "Comment by"
msgstr "댓글"

msgctxt "Languages::product_reviews.and"
msgid "and"
msgstr "그리고"

msgctxt "Languages::product_reviews.approve"
msgid "Approve"
msgstr "승인하다"

msgctxt "Languages::product_reviews.disapprove"
msgid "Disapprove"
msgstr "안된다고 하다"

msgctxt "Languages::product_reviews.approved"
msgid "Approved"
msgstr "승인됨"

msgctxt "Languages::product_reviews.not_approved"
msgid "Not approved"
msgstr "승인이 거절 됨"

msgctxt "Languages::product_reviews.manager"
msgid "Comments and reviews"
msgstr "댓글 및 리뷰"

msgctxt "Languages::privileges.view_product_reviews"
msgid "Can view"
msgstr "볼 수 있음"

msgctxt "Languages::privileges.manage_product_reviews"
msgid "Can edit"
msgstr "편집 가능"

msgctxt "Languages::privilege_groups.product_reviews"
msgid "Product reviews"
msgstr "제품 리뷰"

msgctxt "Languages::sort_by_rating_asc"
msgid "Sort by rating: Low to High"
msgstr "등급별 정렬: 낮음에서 높음"

msgctxt "Languages::sort_by_rating_desc"
msgid "Sort by rating"
msgstr "등급별로 정렬"

msgctxt "Languages::product_reviews.product_reviews"
msgid "Product reviews"
msgstr "제품 리뷰"

msgctxt "Languages::product_reviews.menu_title"
msgid "Reviews"
msgstr "리뷰"

msgctxt "Languages::product_reviews.menu_title_menu_description"
msgid "Customer reviews on products"
msgstr "제품에 대한 고객 리뷰"

msgctxt "Languages::product_reviews.write_review"
msgid "Write a review"
msgstr "리뷰를 작성"

msgctxt "SettingsOptions::product_reviews::reviews_per_page"
msgid "Reviews per page"
msgstr "페이지당 리뷰"

msgctxt "SettingsOptions::product_reviews::review_approval"
msgid "Administrator must approve posts submitted by"
msgstr "관리자는 다음이 제출한 게시물을 승인해야 합니다."

msgctxt "SettingsOptions::product_reviews::review_ip_check"
msgid "Allow one review per IP address"
msgstr "IP 주소당 하나의 검토 허용"

msgctxt "SettingsOptions::product_reviews::split_reviews_by_storefronts"
msgid "Split reviews by storefront"
msgstr "매장별로 리뷰 나누기"

msgctxt "SettingsTooltips::product_reviews::product_reviews_type"
msgid "Determines if comments and/or reviews are allowed for newly-created products. Doesn't affect existing products."
msgstr "새로 생성된 제품에 대한 댓글 및/또는 리뷰 허용 여부를 결정합니다. 기존 제품에는 영향을 미치지 않습니다."

msgctxt "SettingsOptions::product_reviews::review_after_purchase"
msgid "Only buyers can post"
msgstr "구매자만 게시할 수 있습니다."

msgctxt "SettingsTooltips::product_reviews::review_after_purchase"
msgid "Allow leaving reviews for a product only to those who bought that product."
msgstr "해당 상품을 구매한 사람에게만 상품평을 남길 수 있습니다."

msgctxt "SettingsOptions::product_reviews::review_fields"
msgid "Review fields"
msgstr "검토 필드"

msgctxt "SettingsVariants::product_reviews::review_fields::advanced"
msgid "Comment with advantages and disadvantages"
msgstr "장점 단점 댓글"

msgctxt "SettingsVariants::product_reviews::review_fields::simple"
msgid "Only comment"
msgstr "댓글만"

msgctxt "SettingsVariants::product_reviews::review_approval::any"
msgid "Any customer"
msgstr "모든 고객"

msgctxt "SettingsVariants::product_reviews::review_approval::anonymous"
msgid "Only anonymous customers"
msgstr "익명의 고객만"

msgctxt "SettingsVariants::product_reviews::review_approval::disabled"
msgid "No approval needed"
msgstr "승인 필요 없음"

msgctxt "SettingsOptions::product_reviews::review_ask_for_customer_location"
msgid "Ask for customer location"
msgstr "고객 위치 묻기"

msgctxt "SettingsVariants::product_reviews::review_ask_for_customer_location::none"
msgid "None"
msgstr "없음"

msgctxt "SettingsVariants::product_reviews::review_ask_for_customer_location::country"
msgid "Country"
msgstr "국가"

msgctxt "SettingsVariants::product_reviews::review_ask_for_customer_location::city"
msgid "City"
msgstr "도시"

msgctxt "Languages::email_template.product_reviews_notification"
msgid "Product reviews: New review notification"
msgstr "상품평: 새로운 상품평 알림"

msgctxt "Languages::email_template.product_reviews_reply_notification"
msgid "Product reviews: Reply notification"
msgstr "상품평 : 회신알림"

msgctxt "Languages::product_reviews.show_rating"
msgid "Show review rating"
msgstr "리뷰 평점 표시"

msgctxt "Languages::product_reviews.show_reviews"
msgid "Show reviews"
msgstr "리뷰 보기"

msgctxt "Languages::product_reviews.show_review"
msgid "Show review"
msgstr "리뷰 보기"

msgctxt "Languages::product_reviews.show_n_reviews"
msgid "Show [n] review|Show [n] reviews"
msgstr "[n] 개 리뷰 보기| [n] 개 리뷰 보기"

msgctxt "Languages::product_reviews.scroll_to_reviews"
msgid "Scroll to reviews"
msgstr "리뷰로 스크롤"

msgctxt "Languages::product_reviews.show_review_images"
msgid "Show review images"
msgstr "리뷰 이미지 표시"

msgctxt "Languages::product_reviews.scroll_to_review_images"
msgid "Scroll to review images"
msgstr "스크롤하여 이미지 검토"

msgctxt "Languages::product_reviews.gdpr_reviews_data"
msgid "Personal data from reviews"
msgstr "리뷰의 개인 데이터"

msgctxt "Languages::product_reviews.add_new_review"
msgid "reviews: new review"
msgstr "리뷰: 새로운 리뷰"

msgctxt "Languages::product_reviews.agreement_text_full_add_new_review"
msgid "<p>Your name will appear next to your review or comment, visible to everyone. We ([company]) also save your IP address as a security precaution, but in can only be viewed by our staff. It will remain in our system until you withdraw your consent. If you’d like to have your personal data removed, send an email to [email].</p> <p>If you believe that your personal data has been misused, you have the right to lodge a complaint with a supervisory authority. We’re obliged by EU General Data Protection Regulation to let you know about this right; we don’t actually intend to misuse your data.</p>"
msgstr "<p>귀하의 이름은 귀하의 리뷰 또는 댓글 옆에 표시되며 모든 사람이 볼 수 있습니다. 우리는 ([company]) 보안 예방 차원에서 귀하의 IP 주소도 저장하지만, 이 안에는 우리 직원만 볼 수 있습니다. 동의를 철회할 때까지 시스템에 남아 있습니다. 개인 데이터를 삭제하려면 [email]로 이메일을 보내십시오.</p> <p>귀하의 개인 데이터가 오용되었다고 생각되면 감독 기관에 불만을 제기할 권리가 있습니다. 우리는 EU 일반 데이터 보호 규정에 따라 이 권리에 대해 알려야 할 의무가 있습니다. 우리는 실제로 귀하의 데이터를 오용할 의도가 없습니다.</p>"

msgctxt "Languages::product_reviews.terms_n_conditions"
msgid "Select this check box to accept the [terms_href]"
msgstr "[terms_href]을 수락하려면 이 확인란을 선택합니다."

msgctxt "Languages::product_reviews.terms_n_conditions_name"
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "이용약관"

msgctxt "Languages::product_reviews.terms_and_conditions_content"
msgid "<p>Please read these Terms and Conditions (\"Terms\", \"Terms and Conditions\") carefully before using the <a href=\"http://www.mywebsite.com\">http://www.mywebsite.com</a> website and the My Mobile App mobile application (the \"Service\") operated by My Company (\"us\", \"we\", or \"our\").</p><p><strong>By accessing or using the Service you agree to be bound by these Terms. If you disagree with any part of the Terms then you may not access the Service.</strong></p><p><strong>Purchases</strong></p><p>If you wish to purchase any product or service made available through the Service (\"Purchase\"), you may be asked to supply certain information relevant to your Purchase including, without limitation, your ...</p><p><strong>Content</strong></p><p>Our Service allows you to post, link, store, share and otherwise make available certain information, text, graphics, videos, or other material (\"Content\"). You are responsible for the ...</p><p><strong>Changes</strong></p><p>We reserve the right, at our sole discretion, to modify or replace these Terms at any time. If a revision is material we will try to provide at least 30 days' notice prior to any new terms taking effect. What constitutes a material change will be determined at our sole discretion.</p><p><strong>Contact Us</strong></p><p>If you have any questions about these Terms, please contact us.</p>"
msgstr "<p>My에서 운영하는 <a href=\"http://www.mywebsite.com\">http://www.mywebsite.com</a> 웹사이트 및 My Mobile App 모바일 애플리케이션(이하 \"서비스\")을 이용하기 전에 본 이용약관(이하 \"약관\", \"이용약관\")을 주의 깊게 읽으십시오. 회사(\"당사\", \"당사\" 또는 \"당사\").</p><p><strong>서비스에 액세스하거나 사용함으로써 귀하는 본 약관에 동의하는 것입니다. 약관의 일부에 동의하지 않는 경우 서비스에 액세스할 수 없습니다.</strong></p><p><strong>구매</strong></p><p>서비스를 통해 제공되는 제품 또는 서비스를 구매하려는 경우(\"구매\"),</p>와 관련된 특정 정보를 제공해야 할 수 있습니다.<p><strong>콘텐츠</strong></p><p>당사 서비스를 통해 특정 정보, 텍스트, 그래픽, 비디오 또는 기타 자료(\"콘텐츠\")를 게시, 링크, 저장, 공유 및 기타 방식으로 사용할 수 있습니다. ...</p><p><strong>변경 사항</strong></p><p>당사는 단독 재량으로 언제든지 본 약관을 수정하거나 대체할 수 있는 권리를 보유합니다. 수정 사항이 중요한 경우 새로운 조건이 적용되기 최소 30일 전에 통지하도록 노력할 것입니다. 중대한 변경을 구성하는 것은 당사의 단독 재량에 따라 결정됩니다.</p><p><strong>문의하기</strong></p><p>본 약관에 대해 질문이 있으시면 저희에게 연락해 주십시오.</p>"

msgctxt "Languages::product_reviews.moderation_rules"
msgid "Before submitting a review, make sure that it does not violate the moderation rules: it does not contain links to third-party resources and insults."
msgstr "리뷰를 제출하기 전에 검토 규칙을 위반하지 않는지 확인하세요. 제3자 리소스 및 모욕에 대한 링크가 포함되어 있지 않은지 확인하세요."

msgctxt "Languages::product_reviews.agreement_text_short_add_new_review"
msgid "I agree to have my personal data <u>processed as follows.</u>"
msgstr "개인정보 <u>다음과 같이 처리하는 데 동의합니다.</u>"

msgctxt "Languages::product_reviews.please_log_in_to_write_a_review"
msgid "Please sign in to write a review"
msgstr "리뷰를 작성하려면 로그인하세요."

msgctxt "Languages::product_reviews.you_have_to_buy_product_before_writing_review"
msgid "You can't write a review for this product. Customers can write reviews only for the products they bought. If you actually bought this product from us, but are still seeing this message, please contact us."
msgstr "이 제품에 대한 리뷰를 작성할 수 없습니다. 고객은 구매한 제품에 대해서만 리뷰를 작성할 수 있습니다. 실제로 당사에서 이 제품을 구입했지만 이 메시지가 계속 표시되는 경우 당사에 문의하십시오."

msgctxt "Languages::product_reviews.event.new_post"
msgid "New review posted"
msgstr "새 리뷰 게시됨"

msgctxt "Languages::product_reviews.event.new_reply"
msgid "New reply was added to review"
msgstr "리뷰에 새 답글이 추가되었습니다."

msgctxt "Languages::product_reviews.helpfulness"
msgid "Helpfulness"
msgstr "도움"

msgctxt "Languages::product_reviews.vote_up"
msgid "Vote up"
msgstr "투표"

msgctxt "Languages::product_reviews.vote_down"
msgid "Vote down"
msgstr "반대 투표"

msgctxt "Languages::sort_by_product_review_timestamp_desc"
msgid "Sort by date: Newest to Oldest"
msgstr "날짜순 정렬: 최신순"

msgctxt "Languages::sort_by_product_review_timestamp_asc"
msgid "Sort by date: Oldest to Newest"
msgstr "날짜순 정렬: 오래된 것부터 최신순"

msgctxt "Languages::sort_by_helpfulness_asc"
msgid "Helpful last"
msgstr "도움이 되는 마지막"

msgctxt "Languages::sort_by_helpfulness_desc"
msgid "Helpful first"
msgstr "도움이 되는 첫 번째"

msgctxt "Languages::sort_by_rating_value_desc"
msgid "Sort by rating: High to Low"
msgstr "등급별 정렬: 높음에서 낮음"

msgctxt "Languages::sort_by_rating_value_asc"
msgid "Sort by rating: Low to High"
msgstr "등급별 정렬: 낮음에서 높음"

msgctxt "Languages::product_reviews.advantages"
msgid "Advantages"
msgstr "장점"

msgctxt "Languages::product_reviews.disadvantages"
msgid "Disadvantages"
msgstr "단점"

msgctxt "Languages::product_reviews.comments"
msgid "Comments"
msgstr "코멘트"

msgctxt "Languages::product_reviews.comment"
msgid "Comment"
msgstr "논평"

msgctxt "Languages::product_reviews.disabled"
msgid "Disabled"
msgstr "장애가 있는"

msgctxt "Languages::product_reviews.vendor"
msgid "Vendor"
msgstr "공급업체"

msgctxt "Languages::product_reviews.vendor_reply"
msgid "Vendor reply"
msgstr "공급업체 응답"

msgctxt "Languages::product_reviews.type_message"
msgid "Type a message..."
msgstr "메시지를 입력하세요..."

msgctxt "Languages::product_reviews.verified_purchase"
msgid "Verified purchase"
msgstr "확인된 구매"

msgctxt "Languages::product_reviews.reviews_lower"
msgid "reviews"
msgstr "리뷰"

msgctxt "Languages::product_reviews.review"
msgid "Review"
msgstr "검토"

msgctxt "Languages::product_reviews.write_your_review"
msgid "Write your review"
msgstr "리뷰 작성"

msgctxt "Languages::product_reviews.add_images"
msgid "Add a photo"
msgstr "사진 추가"

msgctxt "Languages::product_reviews.write_review_anonymously"
msgid "Write your review anonymously"
msgstr "익명으로 리뷰 작성"

msgctxt "Languages::product_reviews.submit_review"
msgid "Submit review"
msgstr "리뷰 제출"

msgctxt "Languages::product_reviews.verified_purchase"
msgid "Verified purchase"
msgstr "확인된 구매"

msgctxt "Languages::product_reviews.with_photo"
msgid "With photo"
msgstr "사진과 함께"

msgctxt "Languages::product_reviews.without_photo"
msgid "Without photo"
msgstr "사진 없이"

msgctxt "Languages::product_reviews.customer_photos"
msgid "Customer photos"
msgstr "고객 사진"

msgctxt "Languages::product_reviews.review_status"
msgid "Review status"
msgstr "검토 상태"

msgctxt "Languages::product_reviews.star"
msgid "star"
msgstr "별"

msgctxt "Languages::product_reviews.stars"
msgid "stars"
msgstr "별"

msgctxt "Languages::product_reviews.n_stars"
msgid "[n] star|[n] stars"
msgstr "별 [n] 개| 별[n] 개"

msgctxt "Languages::product_reviews.out_of_five"
msgid "out of 5"
msgstr "5에서"

msgctxt "Languages::product_reviews.review_this_product"
msgid "Review this product"
msgstr "이 제품을 검토하십시오"

msgctxt "Languages::product_reviews.review_this_product_description"
msgid "Share your thoughts with other customers"
msgstr "다른 고객과 생각을 공유하세요"

msgctxt "Languages::product_reviews.reply"
msgid "Reply"
msgstr "회신하다"

msgctxt "Languages::product_reviews.first_and_last_name"
msgid "First and last name"
msgstr "이름과 성"

msgctxt "Languages::product_reviews.text_thank_you_for_review"
msgid "Thank you for your review"
msgstr "리뷰 감사합니다"

msgctxt "Languages::product_reviews.excellent"
msgid "Excellent!"
msgstr "훌륭한!"

msgctxt "Languages::product_reviews.very_good"
msgid "Very Good"
msgstr "매우 좋은"

msgctxt "Languages::product_reviews.average"
msgid "Average"
msgstr "평균"

msgctxt "Languages::product_reviews.fair"
msgid "Fair"
msgstr "공정한"

msgctxt "Languages::product_reviews.poor"
msgid "Poor"
msgstr "가난한"

msgctxt "Languages::product_reviews.five_star_icon"
msgid "★★★★★"
msgstr "★★★★★"

msgctxt "Languages::product_reviews.four_star_icon"
msgid "★★★★"
msgstr "★★★★"

msgctxt "Languages::product_reviews.three_star_icon"
msgid "★★★"
msgstr "★★★"

msgctxt "Languages::product_reviews.two_star_icon"
msgid "★★"
msgstr "★★"

msgctxt "Languages::product_reviews.one_star_icon"
msgid "★"
msgstr "★"

msgctxt "Languages::product_reviews.product_details"
msgid "Product details"
msgstr "제품 세부 정보"

msgctxt "Languages::product_reviews.rating_4_and_up"
msgid "Rating 4+"
msgstr "평가 4+"

msgctxt "Languages::product_reviews.event.new_post.title"
msgid "New review posted for a product"
msgstr "제품에 대한 새 리뷰가 게시됨"

msgctxt "Languages::product_reviews.event.new_post.message"
msgid "A new review has been posted for product [product]. Click this notification to see the review."
msgstr "제품 [product]에 대한 새로운 리뷰가 게시되었습니다. 리뷰를 보려면 이 알림을 클릭하세요."

msgctxt "Languages::product_reviews.comment"
msgid "Comment"
msgstr "논평"

msgctxt "Languages::product_reviews.copy_old_reviews_warning"
msgid "You have product reviews in the old \"Comments and reviews\" add-on. While that add-on is installed, you'll be able copy those reviews to the new \"Product reviews\" add-on <a class=\"cm-post\" href=\"[url]\">in its settings</a>."
msgstr "이전 \"댓글 및 리뷰\" 추가 기능에 제품 리뷰가 있습니다. 해당 추가 기능이 설치되어 있는 동안 설정</a>의 새로운 \"제품 리뷰\" 추가 기능 <a class=\"cm-post\" href=\"[url]\">에 해당 리뷰를 복사할 수 있습니다."

msgctxt "Languages::product_reviews.copy_old_reviews_notice"
msgid "<h4 class=\"subheader hand\" data-toggle=\"collapse\" data-target=\"#collapsable_addon_product_reviews_notice\">Copy reviews from the \"Comments and reviews\" add-on<span class=\"icon-caret-down\"></span></h4><div id=\"collapsable_addon_product_reviews_notice\" class=\"in collapse\" style=\"height: auto;\"><ol><li>Only reviews that have both a score and a user's comment will be copied. Go to your products and check the \\“Reviews\" setting on the \"Add-ons\" tab. You might have to allow communication and rating first.</li><li>A review without a score or without a comment will not be copied. To transfer it, you must first manually add the missing score or comment by editing the review.</li><li>While the old \"Comments and reviews\" add-on is installed, the reviews won't be removed from there. That way, you can choose to move to \"Product reviews\" whenever all your reviews are ready.</li><li>If you ever need to copy the reviews from the old add-on again in the future, just uninstall and reinstall the \"Product reviews\" add-on. This will remove all its reviews from the database, and you'll be able to import the reviews from the \"Comments and reviews\" add-on again.</li></ol><a class=\"cm-post btn btn-primary\" href=\"[url]\">Copy product reviews</a></div>"
msgstr "<h4 class=\"subheader hand\" data-toggle=\"collapse\" data-target=\"#collapsable_addon_product_reviews_notice\">\"댓글 및 리뷰\" 추가 기능에서 리뷰 복사<span class=\"icon-caret-down\"></span></h4><div id=\"collapsable_addon_product_reviews_notice\" class=\"in collapse\" style=\"height: auto;\"><ol><li>점수와 사용자 댓글이 모두 있는 리뷰만 복사됩니다. 귀하의 제품으로 이동하여 \"추가 기능\" 탭에서 \\\"리뷰\" 설정을 확인하십시오. 먼저 통신 및 평가를 허용해야 할 수 있습니다.</li><li>점수가 없거나 댓글이 없는 리뷰는 복사되지 않습니다. 전송하려면 , 먼저 리뷰를 편집하여 누락된 점수 또는 댓글을 수동으로 추가해야 합니다.</li><li>이전 \"댓글 및 리뷰\" 애드온이 설치되어 있는 동안에는 리뷰가 제거되지 않습니다. 그렇게 하면 리뷰를 이동하도록 선택할 수 있습니다. 모든 리뷰가 준비될 때마다 \"제품 리뷰\"로 이동합니다.</li><li>나중에 이전 애드온에서 리뷰를 다시 복사해야 하는 경우 \"제품 리뷰\" 애드온을 제거하고 다시 설치하기만 하면 됩니다. 이렇게 하면 모든 리뷰가 제거됩니다. 데이터베이스에서 리뷰를 가져오고 \"댓글 및 리뷰\" 추가 기능에서 리뷰를 다시 가져올 수 있습니다.</li></ol><a class=\"cm-post btn btn-primary\" href=\"[url]\">제품 리뷰 복사</a></div>"

msgctxt "Languages::product_reviews.update_reply"
msgid "Update reply"
msgstr "답장 업데이트"

msgctxt "Languages::product_reviews.add_reply"
msgid "Add reply"
msgstr "답장 추가"

msgctxt "Languages::product_reviews.max_number_image_message"
msgid "A review can have up to [max_image_number] images."
msgstr "리뷰에는 최대 [max_image_number] 개의 이미지가 포함될 수 있습니다."

msgctxt "Languages::product_reviews.uploader_drop_zone_description"
msgid "Drop images here"
msgstr "여기에 이미지 드롭"

msgctxt "Languages::product_reviews.uploader_drop_zone_info"
msgid "Photo up to [max_size]"
msgstr "사진 최대 [max_size]"

msgctxt "Languages::product_reviews.admin_reply"
msgid "Administrator reply"
msgstr "관리자 응답"

msgctxt "Languages::product_reviews.company_reply"
msgid "[company_name] reply"
msgstr "답장 [company_name] 개"

msgctxt "Languages::product_reviews.hide_name"
msgid "Hide my name in the review"
msgstr "리뷰에서 내 이름 숨기기"

msgctxt "Languages::product_reviews.product_is_rated_n_out_of_five_stars"
msgid "The product is rated [n] out of 5 stars"
msgstr "제품은 별점 5점 만점에 [n] 점입니다."

msgctxt "Languages::product_reviews.click_to_see_reviews"
msgid "Click to see the reviews"
msgstr "리뷰를 보려면 클릭하십시오"

msgctxt "Languages::product_reviews.split_reviews_for_variations_as_separate_products"
msgid "Split reviews for variations as separate products"
msgstr "변형에 대한 리뷰를 별도의 제품으로 분할"

msgctxt "Languages::privileges.create_product_reviews"
msgid "Can create"
msgstr "만들 수 있습니다"

msgctxt "Languages::product_reviews.upgrade_notification.title_administators_add_ability_create_product_reviews"
msgid "Administrators can now create product reviews"
msgstr "이제 관리자가 제품 리뷰를 작성할 수 있습니다."

msgctxt "Languages::product_reviews.upgrade_notification.message_administators_add_ability_create_product_reviews"
msgid "Previously, administrators could edit existing product reviews in the admin panel, but couldn't post new ones. We've changed that: now the administrators who could edit reviews can add new reviews on the \"Reviews\" tab of the product editing page. Note that this change doesn't affect vendors' administrators in CS-Cart Multi-Vendor in any way. The most that they can do is leave a reply to a product review.<br><br>You can keep the old behavior if you'd like. Through user groups, you can now allow administrators to create or edit reviews (or do both of those things).<br><br><a target=\"_blank\" href=\"[usergroups_url]\" class=\"btn\">Set administrator privileges</a>"
msgstr "이전에는 관리자가 관리자 패널에서 기존 제품 리뷰를 편집할 수 있었지만 새 리뷰를 게시할 수는 없었습니다. 이제 리뷰를 편집할 수 있는 관리자가 제품 편집 페이지의 \"리뷰\" 탭에서 새 리뷰를 추가할 수 있도록 변경했습니다. 이 변경 사항은 CS-Cart Multi-Vendor의 공급업체 관리자에게 어떤 식으로든 영향을 미치지 않습니다. 그들이 할 수 있는 최선은 상품평에 답글을 남기는 것입니다.<br><br>원한다면 이전 행동을 유지할 수 있습니다. 이제 사용자 그룹을 통해 관리자가 리뷰를 작성하거나 편집하도록 허용할 수 있습니다(또는 두 가지 모두 수행).<br><br><a target=\"_blank\" href=\"[usergroups_url]\" class=\"btn\">관리자 권한 설정</a>"

msgctxt "Languages::product_reviews.exim_error_incorrect_field_value"
msgid "Specified [field] '[value]' was not found. The product review with comment '[comment]' was skipped."
msgstr "지정된 [field] '[value]'을(를) 찾을 수 없습니다. '[comment]' 댓글이 달린 상품평을 건너뛰었습니다."

msgctxt "Languages::product_reviews.exim_error_empty_field"
msgid "The value of the <b>[field]</b> field can not be empty. The product review with comment '[comment]' was skipped."
msgstr "<b>[field]</b> 필드의 값은 비워둘 수 없습니다. '[comment]' 댓글이 달린 상품평을 건너뛰었습니다."

msgctxt "Languages::product_reviews"
msgid "Product reviews"
msgstr "제품 리뷰"

msgctxt "Languages::images_delimiter"
msgid "Images delimiter"
msgstr "이미지 구분 기호"

msgctxt "Languages::text_images_delimiter"
msgid "Images path delimiter for product review images (e.g. \"Image1.png///Image2.png\")"
msgstr "제품 리뷰 이미지의 이미지 경로 구분 기호(예: \"Image1.png///Image2.png\")"

